香港熱過東京熱

屌你老母想熱撚死人咩

有冇人屌個太陽落黎

真.燒豬

真，去機場避暑

[點解冇人講]星期六銀髮遊行同大埔！星期日深水埗同港島東！仲有五六日機場和你飛！